終於知道無可能

一世做好朋友

對方同你講明無可能？

轉個角度
如果做到一世既朋友都已經幾好啦
有時候，朋友仲close過情侶

表咗白？

傾計期間知咩事

無謂自欺欺人

佢講佐D咩令你咁覺得啊？
有時fd zone佐都唔代表冇轉機啊

移去下一個。

唔屬於你既野無謂留戀

利申:經歷緊+經歷過

大概講自己有對象

巴打
你改變唔到人地既諗法架
尤其係女仔
咁不如改變自己諗法
會冇咁難受架

有冇chok下佢鍾意既對象係點樣既人啊？

不過話時話，樓主黎緊諗住繼續係佢身邊做「好朋友」？
定係都想放棄，慢慢fade out同佢既關係？

冇追問啦 知道唔係自己咪得
之後點就見步行步啦

I know your feel